中國共產黨 屌屎忽

屌咗八十幾年

啊伯深受中共逼害

毛賊神經病

爆炸啦！電腦大爆炸啦柒頭皮！

中國共產黨隨街屌死自己老母

發出宇宙通行證

又loop

時辰未到

萬歲

叫我？

有冇人識背晒成條片

屌你 攞咗宇宙通行證未

留名等睇

Btw, 講呀伯真係講得好啱 字字珠璣

我第日啟動公程式嘅時候再通知你

殺啊，殺到爛臭閪解放軍電腦大爆炸啊柒頭皮！

根本就係警世

去宇宙通知我？

柒頭皮！強而有力咁講

毛賊神經病又有 你地就快智障架喇

呢啲咁既冚家剷啊 全部都係共產黨來既

通知你叫救護車呀柒頭皮

出去！

冇用架。。我呢張身份證就快唔用架喇
我要發宇宙通行證，比共產黨解放軍！

爆炸呀！電腦大爆炸呀柒頭皮！